翻版廣瀨愛麗絲送上門 櫻井翔被揭一腳踏兩船

尊尼事務所皇牌組合嵐成員、現年38歲的櫻井翔，早前被拍到與當年大學校花同窗、現任女友高內三惠子同遊越南和夏威夷，盛傳好事近，但櫻井昨日就被《週刊文春》踢爆一腳踏兩船！
《文春》爆料指，櫻井與女友同遊後約一個月，就與另一美女約會，櫻井上月16日被攝得現身東京另一公寓住所，不久後，有一名模特兒身形、貌似現年25歲的藝人廣瀨愛麗絲的靚女，乘的士到達公寓樓下，並進入櫻井的住所，兩人更通宵逗留，翌日中午後才離開。消息震撼東瀛娛圈，櫻井方面在截稿前未回應有關報道

比人屌下閪啦

無圖無真相

花生

廣瀨愛麗絲

又一個好好先生形象破滅
不過唔緊要係日本女人是原罪
男方就繼續風流快活

睇到嚇一嚇。原來係翻版

唔係唔想俾圖
週刊文春d爆料新聞係要課金先睇到
好似話有4000字描述事發經過
利申 無課金

詳

同松本一樣

似叫外賣
デリヘル

松本搞av女優都無事啦
怕撚咩

唔睇都罷
日本多數黑白相

一腳踏兩船有咩問題？咁撚有錢，晚晚換都仲得啦

我諗起Becky同極品下流少女個主音婚外情
又係條女瀨晒
條仔就事後仍然可以不斷食女